(無圖) 想做ptgf嘅都無撚腦

屌，見到個中同做ptgf做到出通知，廣告咪咁做囉。
要幾柒先可以比全世界都知佢想做雞。
咁撚型，係唔係想搵熟客

好驚佢自尋短見
做埋我生意先啦

隻G Ac都唔轉咁勇

Rip

無撚腦呢家野係幾難理解

有冇相睇？

Frd報料，第一手消息，廢事出賣人

情與義

做雞啱嫁啦，唔洗用腦

痴線

有朋友 仔黎
開個acct搵鹹濕妹 cam sex 同招人dm講鹹濕野

但個ig ac link左電話聯絡人...

po相上黎啦

其實條女都係想引樓主po上黎以達到宣傳效果

大舌頭

我都有
但後尾發現男人黎嫁屌你老母 仲要佢ig話有得買相 真係好識賺錢

自己個fb friend都唔知係男定女

因為ig顯示個用戶名係英文黎 平時facebook見到係中文

呢個好笑

Chloe Lui